畢爾包係現今足球真係一股清泉

堅持只用巴斯克球員，都可以係主流聯賽撐咁耐，好多時候係有錢都冇啱既球員買，因為可以選擇個pool 太細，冇人可以揀。更難能可貴既係年年都培養到好多球星，俾其他大球會買走。今年開始頂唔順，睇下呢隊波可以撐幾耐。好少睇西甲，但最近都開始睇下畢爾包，希望今年唔使降班

打起左就比人用release clause買
西甲有release clause對畢爾包來講真係好慘

拿樸迪 kepa

有咩咁慘..佢賣D人唔平

有錢買唔返

佢宜家就係大把錢，但冇乜球員可以買

賣左kepa買唔返
要用青訓
laporte 變Inigo Martínez

和左十場...

青訓搞得幾好

暫時其中一支未降過班嘅西甲隊，睇嚟今年都兇多吉少。

咁啲錢去哂邊

用唔到
西甲release clause買人要比40%稅
淨係隻二線兵inigo martínez 都用左50m買返黎

Search Bilbao先醒起
點解西甲特別多盾型會徽

仲要Inigo Martinez做埋25仔
由皇蘇轉去畢爾包
跟住作客皇蘇輸波被人全場噓同恥笑

有冇好似figo咁俾人掟豬頭

得3隊。 皇疤同佢

果陣咁串
佢應該無諗過畢爾包今季衰到護級

近排開始有翻啲起息
以前都叫傳統勁旅
近年真係慘到

今季暫時分差唔大
仲有得追

巴打咪同班玩具撚拗啦 係玩具小圈子TD係神，馬刺撚自稱低調但惡過狗

冇覆啦
呢邊雖然做利撚成日比人屌
但呢邊啲人真係幽默好多
周不時會自嘲下冇班玩具撚咁惡

皇蘇過畢爾包
條友都9成貪錢啦

根本公認KG TD Dirk 三個2000年代各有千秋
但班人剩係用成就數據撻人

邊有咁多巴斯克球星買

包包

伊拿基威廉斯

巴斯克獨立

包包依家唔係玩血統
係玩文化認同
就算Williams冇巴斯克血統
但係自出世起就係巴斯克長大
認同巴斯克文化
所以當係巴斯克人

入籍兵可恥

巴斯克地區大定香港大？

堅持本土只係短視 井底之蛙
堅持青訓 唔比商業先過體育 先係清泉

冇野了原來大香港好能多

其實如果球員唔想去既話出release clause買都無用
問題會唔會係球員身上?

前線係咪仲靠緊aduriz

kepa個case，唔講球會競爭力
畢爾包同佢續完約 30k週薪
車仔開9年約 190k週薪

基本上唔係傻都走啦

其實開9年約 190k週薪係唔係太冒險
如果有D球員唔太生性 無上進心玩野
佢可以9年係到白逗190K 你賣佢佢唔走 9年後先走
你炒佢就陪曬9年既人工

比起以前其實畢爾包已經對巴斯克血統放寬左好多
就算唔係巴斯克地區出世 OR 巴斯克人後代
佢地連前巴斯克屬地都計埋, 聽過好似話只要青訓時期係巴斯克地區都計

其實咁都冇辦法 你唔咁做好難保持競爭力

免費賣比人都得啫

樓豬派錢未

即豬！就係睇左呢個po買包包

球員可以唔走

只可以等佢完約免費走
賣比人 人地就算出多過你依家人工玩野都可以reject

宜家先知 身為甲組
覺得用全西班牙兵已經好癲

係 前2季仲ok
依家真係
真係好撚老

如果打機果時
彈個警告出嚟提你
呢個球員無巴斯克血統
你唔買得

蒙尼亞同迪馬高斯最近續約都冇加解約金

係全巴斯克人，之前拿樸迪係法國人

派咩錢

角細清泉

英國聯賽有咩清泉？

燈到輸埋

般尼 出親都全白人
印象中都冇乜力架

屌你老母 出咩9野po

我條5串1呀

傻鳩賭狗

Respect

現代足球聯賽 同 NBA 都係
買賣人的頻率愈黎愈快...唔好話對球會忠誠...歸屬感都唔知有無...連主帥都可以隔年換...未上力就話做唔到成績要下台...特別係NBA 而家已經無興趣睇

FM好似要跟呢個規矩

疤果陣話做慈善
而家咪又係賣心口

仲有raul garcia
硬淨 後上 分波 頭鎚 防守 夠茅都唔錯
佢同aduriz早兩季真係打得好
上季已經開始食哂屎 今年條茅鳩得返茅
咩都冇哂 所以佢變廢真係好爽

諗起呢條友

清老味咩 咁撚廢就落西乙啦

又唔係第一次要護級
大驚小怪

收爹啦死毒撚

格林森林流浪
提倡環保
唔俾球員食紅肉，主場用木起

很多年前上過英超添

呢隊喎清
唔係QPR、布力般喎

打多年前打pes有見過 唔通記錯？

之前澳州個 Tommy Oar諗住阿爺係巴斯克人就可以轉過去，點知fail咗，就係因為唔喺個度踢青訓

前面果幾個妖人而家點

NBA就算啦，球員好似貨物咁
除左有交易否決權之外，其他要賣你去邊就去邊

放唔曬針

當年巴斯克本土派周街放炸彈喎
仲玩放針？

果隊應該係諾定咸森林

牙賓放針係一種精神 一套哲學